[重開]今次到陶輝受死了 學位終結者Luke de Pulford: HKers - I need your help

HKers - I need your help.

I'm compiling evidence of police brutality involving Rupert Dover, David Jordan and Justin Shave for a legal project 😉

Can you help me by posting links to reports/videos/intel etc in this thread (or DM me)?

Thanks, LdP
#StandwithHongKong

識做啦

撞

終於有人攪佢

推

push

推到佢仆街

ok

上個post 錯字
重開

支持外國勢力

好快手

rt rt rt rt rt

犯法就係犯法

Push

Sir this way

勾結外國勢力吖嗱

屌㩒左不推文

推到條白鬼仆街

PUSH

推！！

正

留名

學位終結者

大把料啦

up

推
佢唔洗旨意番英國

係咪有個資料庫裝哂d 料
直接係果到搵

pish

想睇佢仆街好耐

推
斷佢後路 等佢冇得逃 Fight

去共享大灣區榮耀啦

大家比料

來吧

世世代代留喺支那

共享大灣區榮耀啦支那打手

Pish

推
推
推

學位終結者呢個名好笑

記者朋友應該好多片可以報

唔好睇小呢個稱號，何已完都係畀佢DQ

之前有個公開既drive係按日期save左警暴片！
去搵下先！

記得佢仲嚟過香港兜口兜面撚何妖

幫推 twitter

多謝Luke

推推推，推撚到佢冇英藉

兜篤將軍

搣柴師

申請個Twitter account 一齊玩啦

千祈唔好推啊，害死警察大哥

Like

Re twit

何妖仲要柒柒下先好笑

推！！！

推到逃輝仆街

題外話,佢好靚仔

反貪污 捉陶輝

我推

老實講做到佢呢個位其實學位已經唔重
相對執葉律師就可能有啲影響
不過總好過無，如果成功到都係俾到佢壓力嘅

用力一推

sir

佢要搞逃輝就唔係淨係DQ學歷，我估佢一係搞國籍，一係搞佢犯人道犯行

罪行

想推爆

罪有應得

扯左，到時副署長無degree

改番啱個名即刻多左好多人推

推
反貪污，捉陶輝

反貪污，捉陶輝

清算師

仲有之前果個講咩yellow object果件

Up

輕輕一推

推呀

推推推推推推推推

學位dq師

推爆佢，記得多謝人呀

咁鐘意批鬥，一於鬥死啲狗

推
學位終結者

推呀，奶共奶得咁開心

廿

推佢老母

好

w

俾同鄉玩死

係咪串何君堯嗰個

Luke

叫埋同路人做

嗰條撚屌嗰日之後就匿返入佢老母個閪窿度
都唔知係咪死撚咗

打逃輝打逃輝打

Sir！

Sir dis wei

ppppp

好靚仔 已推

有冇英文文宣講佢

推！！！！

Rt rt rt

支持

戰犯陶輝

，

Tui

gogogo

今獲仲唔仆街

唔好推，唔想失業

陶揮代表警隊 警隊=犯罪者

再推

學位終結者好正

つい

英籍如果犯咗英國法律係咪可以引渡受審

推阿

大力一推

唔好漏左佢

覆機啊大家

Yellow object ah na

Simon J Dover （逃輝阿哥）

佢間公司

大家記得唔好亂咁send email 去問整冷氣啲嘢

等佢客死異鄉 一世無得翻英國

tui

可唔可以幫陶輝取消英國國藉

幫推！

Push la

學位終結師

推
推fb
推ig
推twitter
咩柒都推晒去

推 Rupert is a fking criminal

吊銷英國護照

抵佢死啦

Rupert needs to be in jail

推撚到佢仆街

記者朋友

中联办，港澳办，港共正苦有冇正視此外國勢力，是否会被外國勢力利用香港变為分裂国家之癲復基地

就係呢條英國佬分裂香港 就係佢指揮下將香港越搞越亂 危害國家安全就係Rupert Dover

push!!

抵撚死

送佢一程

陶輝死了

去！！！！

你已經死了

請即follow 專業清算師團隊，一人行多步，一鍵投訴陶輝知法犯法。

Pushhhhhhh

記住報料俾英國佬

我就係要呢d.jpg

721

推
陶輝之前係咪話就黎俾佢鄉下取消英藉

搞錯咗，佢唔係人

喺英國比人遞奪一樣嘢慘過食屎

牙Luke 係做實事嘅英國人
大家要幫手

推行動post

push!

推到陶輝仆街

要成功呀

go!!!!

學位終結者依個名真係好盞鬼

😂😂😂😂

推推推推

Oic

推L到陶輝仆街

仲要係靜靜地咁搞

幫推

推！

Pusshhhhhhhhhhhhhhhhhh

唔好推 唔好推

推一推先

有冇垃圾會議員醒水少少識得幫手share

推爆你

佢真係為香港做咗好多

三隻外國警甴

警甴冷氣

開波

pusg

做野喇喂

Push to British

正呀

Push 屌RD老母 好撚憎佢

【一鍵投訴：舉報有人知法犯法】

//手足留言“一鍵投訴”可以嗎？清算師又呃like😀//

🖐️☝️黃金周手足任務：
(1) 手機gmail一鍵投訴 舉報有人知法犯法，使用下面連結，改最底你個名就可以
(2) 🖐️☝️黃金周(今日至5月3日)撐良心黃店

清算師團隊已經為大手足準備了一鍵投訴，方便手足投訴知法犯法的事，歡迎隨意轉載及修改內容，大家加油。

Send完投訴信，大家尚有另一重要任務！去撐🖐️☝️黃金周活動。

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#一鍵投訴
#碧水新村
#兄弟爬山各自努力
#勿忘初衷勿被帶風
#不分化不篤灰不割蓆
#直至煲底相見

終於到佢手足幫手

e個要幫手推到有人比到資料Luke

無得回老家做英國人了 只能去大灣區做個支那人

Pushhh

好波

推終於到輝輝

Push.

唔洗返英國喇Dover

希望蘋果日報唔好咁偏心獨照顧桃龜一人

721831101111

kekekekke

終於有人郁手啦 !

Lord this way

英國可以剝奪佢地國籍，有先例可尋
佢有HKID ，剝奪英國國籍之後唔會變無國籍人士

有請小鳳姐

記者分成十隊，監督呢班處男處女有無知法犯法罪加一等

睇人仆街

大大力推！

G持

LdP LdP

無知一問，陶輝身為英國公民，響海外犯反人類罪行，英國法院有冇權審
同埋佢幫中共港共做野，如果有日英中反面變敵國，可唔可以用high treason charge佢

學好啲英文唔該：係Retweet

學到野

學位終結者Luke de Pulford
我鍾意呢個稱號

有無外國勢力朋友幫幫手

各位手足係時候將之前backup咗嘅嘢，直接dm學位終結者

.

1

英文叫咩
Academic Degree Terminator?

點解一講鄧狗 狗隊即刻出聲明
但屠狗呢 無出聲代表咩呀
喺駁唔撚到呀 推!!!!

支持外國勢力 x2

定有冇其他 link?